大家加油

我喺外國生活緊
但我好留意香港 香港係我屋企 但我竟然唔喺香港 我覺得好唔開心
好感謝話會幫我行埋一份既屋企人同朋友
我講幾多次多謝都唔夠
我就快番 等我 我仲好想番呢個屋企
各位手足唔好放棄 仲有好多人加入緊
香港需要你 我地需要你